{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492335",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "형네식당"
    },
    "text": "兄さんの食堂\\n\n京畿議政府市議政府洞220-56\\n\n1972年に開業し、40年の伝統を受け継いでいる兄の食堂は議政府プデチゲ路地の本当の元祖です。 元祖という自負心と負担感から小さなタレ一つも市場で買って使ったことがないそうですが、その淡白でさっぱりした味に反して兄の食堂を訪れる常連客が多いです。 すべての食べ物には清浄地域で直接栽培した材料を使用しますが、特に専用貯蔵庫で1年以上熟成発酵させたキムチは涼しくてさっぱりしたことで有名です。 韓国料理 - チゲ専門で、毎日09:00から22:00まで営業しており、150席を収容できます。 部屋はなく、メニューはプデチゲ1種類で、テイクアウトも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "兄さんの食堂はどこにありますか？",
            "answer": "兄さんの食堂は京畿議政府市議政府洞220-56にあります。"
        },
        {
            "question": "兄さんの食堂はいつ開業されましたか？",
            "answer": "兄さんの食堂は1972年に開業されました。"
        },
        {
            "question": "兄さんの食堂の特徴的な味はありますか？",
            "answer": "兄さんの食堂の特徴的な味は淡白でさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "兄さんの食堂の常連客は多いですか？",
            "answer": "兄さんの食堂の常連客は多いです。"
        },
        {
            "question": "兄さんの食堂ではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "兄さんの食堂では清浄地域で直接栽培した材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "兄さんの食堂のキムチはどのように作られていますか？",
            "answer": "兄さんの食堂のキムチは専用貯蔵庫で1年以上熟成発酵させて作られています。"
        },
        {
            "question": "兄さんの食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "兄さんの食堂の営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "兄さんの食堂にはテイクアウトのサービスがありますか？",
            "answer": "はい、兄さんの食堂にはテイクアウトのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "兄さんの食堂のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "兄さんの食堂のメニューはプデチゲ1種類です。"
        },
        {
            "question": "兄さんの食堂は何席ありますか？",
            "answer": "兄さんの食堂は150席あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 338
    }
}